Supper Moment Sunny係唔係香港最強

live又唱得好

heavy metal又得

翻唱又好聽過原唱

但係仲係冇得開紅館
唉

負皮比樓主

點解